如果俾人知道你連登ac名你會點做？

如果俾你同學or同事發現咗你有上連登
仲知道埋你連登ac名
你會點做？

改名

改名然後沉寂一排

去7仔買嗰新囉，Vip都喺50 jer

有咩問題

hktvmall有9折

邊會有人留意我

女同學留意我

照繼續出post 反正樓主唔係毒撚

我係

唔緊要 佢地留意得你多 你遲早都會有女嘅

會好尷尬

笑撚左 笑撚埋右啦

只有一種人可以守到秘密

邊種

死人

我想講精神病人 ，like me

滅口

死肥婆，妳個屎眼邊會有人屌

叫連仔del ac

用whisky 定vodka 溝？還是地溝油？

肥婆 不了

改名 潛